Recipes_TH = {
 -- General
    Recipe_Buy_a_Transgender_Potion = "สั่งซื้อน้ำยาเปลี่ยนเพศ",
    Recipe_Buy_a_Laboratory_Tablet = "ซื้อแท็บเล็ตเก็บงานวิจัย",
    Recipe_Buy_Mahiro's_Phone = "ซื้อมือถือของมาฮิโระ",
    Recipe_Buy_Mihari's_Tablet = "ซื้อแท๊บเล็ตของมิฮาริ",
    Recipe_Get_Mahiro's_Satchel = "หยิบกระเป๋าของมาฮิโระออกมา",
    Recipe_Extract_Adaptive_Blood = "ถ่ายเลือด",
    Recipe_Extract_Blood = "ถ่ายเลือด", -- This recipe use the same translated string and maybe conceal true recipe that able to extract adaptive sample.
    Recipe_Blend_Transgender_Potion = "ผสมน้ำยาเปลี่ยนเพศชนิดดื่ม",
    Recipe_Mix_Transgender_Potion_with_Blood_Sample = "ผสมน้ำยาเปลี่ยนเพศกับตัวอย่างเลือด",
    Recipe_Withdraw_All_Balance = "ถอนเงินออกจากบัตร",
    Recipe_Sell_Jewellery = "ขายเครื่องประดับ",
    Recipe_Deposit_Banknotes_in_Bank = "ฝากเงินเข้าบัญชี",
    Recipe_Withdraw_Money_from_the_Bank = "ถอนเงินออกจากบัญชี",
    Recipe_Order_an_Axe = "สั่งซื้อขวาน",
    Recipe_Order_an_Unknown_Serum = "สั่งซื้อเซรุ่ม",
    Recipe_Order_a_Crowbar = "สั่งซื้อชะแลง",
    Recipe_Order_a_FishingRod = "สั่งซื้อเบ็ดตกปลา",
    Recipe_Order_a_Hammer = "สั่งซื้อค้อน",
    Recipe_Order_a_Hand_Axe = "สั่งซื้อขวานเล็ก",
    Recipe_Order_a_Hunting_Knife = "สั่งซื้อมีดล่าสัตว์",
    Recipe_Order_a_Katana = "สั่งซื้อดาบคาตานะ",
    Recipe_Order_a_Machete = "สั่งซื้อมีดเดินป่า",
    Recipe_Order_a_Scissors = "สั่งซื้อกรรไกร",
    Recipe_Order_a_Shovel = "สั่งซื้อพลั่ว",
    Recipe_Order_a_Sledge_Hammer = "สั่งซื้อค้อนปอนด์",
    Recipe_Order_a_Syringe = "สั่งซื้อหลอดเข็มฉีดยา",
    Recipe_Order_a_Transgender_Potion = "สั่งซื้อน้ำยาเปลี่ยนเพศชนิดดื่ม",
    Recipe_Order_a_Wrench = "สั่งซื้อประแจ",
    Recipe_Order_Some_Material_X = "สั่งซื้อโครโมโซม X",
    Recipe_Order_Some_Material_Y = "สั่งซื้อโครโมโซม Y",

 -- Ammo Part 1: Vanilla (This doesn't appear in translation)
    Recipe_Order_a_Box_of_.38_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน .38 บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_.44_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน .44 บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_.45_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน .45 บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_.223_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน .223 บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_.308_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน .308 บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_5.56mm_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน 5.56 บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_9mm_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน 9 มม. บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_Shotgun_Shells = "สั่งซื้อกระสุนปืนลูกซองบรรจุกล่อง",

 -- Ammo part 2: This require Arsenal[26], confused with VFE (I though it's can buyable with this mod, how sad...)
    Recipe_Order_a_Box_of_.22_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน .22 บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_.50_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน .50 บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_.57_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน .57 บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_.357_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน .357 บรรจุกล่อง",
    Recipe_Order_a_Box_of_.380_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน .380 บรรจุกล่อง", -- This type of ammo doesn't exist in VFE
    Recipe_Order_a_Box_of_7.62mm_Bullets = "สั่งซื้อกระสุนปืน 7.62 บรรจุกล่อง",

 -- Evolving Mahiro's Bag (This doesn't appear in translation)
    Recipe_Put_Some_Cotton_into_the_Bag = "เพิ่มใยนุ่นเข้าไปในกระเป๋า",
    Recipe_Stitch_Some_Cloth_on_Bag's_Stress_Points = "เย็บปะบางส่วนของกระเป๋าที่มีความแข็ง",
    Recipe_Replace_Some_More_Sturdy_Materials_in_Bag's_Link_Points = "เปลี่ยนวัสดุของข้อต่อกับสายคล้องกระเป๋า",
    Recipe_Add_a_Compartment_to_the_Bag = "เพิ่มเติมช่องว่างในกระเป๋า",
    Recipe_Add_an_Extra_Pocket_to_the_Bag = "ทำช่องเก็บของในกระเป๋าเพิ่มเติม",
    Recipe_Do_Some_Modification_to_Get_a_Big_Final_Bag = "ปรับปรุงและอัพเกรดกระเป๋าในขั้นสุดท้าย",

 -- Mihari's Firearm (This doesn't appear in translation)
    Recipe_Get_Remington_970_Experimental = "หยิบปืน R970 ออกมา",
    Recipe_Buy_Laboratory_Magnetization Device = "สั่งซื้อเครื่องเร่งอนุภาคแม่เหล็กไฟฟ้า",
    Recipe_Open_Box_of_13mm_Electromagnetic_Catridge = "เปิดกล่องกระสุนปืนแม่เหล็กไฟฟ้า 13 มม.",
    Recipe_Place_13mm_Electromagnetic_Catridge_in_Box = "บรรจุกระสุนปืนแม่เหล็กไฟฟ้า 13 มม. ลงกล่อง",
    Recipe_Recharge_Weapon = "ชาร์จอาวุธปืน",
    Recipe_Make_Metal_Projectiles = "สร้างลูกปราย",
    Recipe_Make_Metal_Shells = "สร้างปลอกกระสุนลูกปราย",
    Recipe_Magnetize_Metal_Projectiles = "เร่งอนุภาคลูกปราย",
    Recipe_Magnetize_Metal_Shells = "เร่งอนุภาคปลอกกระสุนลูกปราย",
    Recipe_Make_13mm_Electromagnetic_Catridge = "สร้างกระสุนปืนแม่เหล็กไฟฟ้า 13 มม.",
}
